有無師兄諗住用apple trade機嘅優惠

是咁的 小弟有兩部iphone 6+ 128gb apple可以trade到$1460 但每次淨係可以trade一部機 所以諗住放一部6+大約$1000 價可少議 有無巴打諗住換iphone又無舊機 有興趣tg